有冇人試過上天台大叫

最近呢個月失去左好多野，女，錢，自尊。

所以尋晚我去左人地屋苑個天台，為左抒發一下情緒

之後我就係度大叫

我：我要攞返我失去既野

之後有條撚樣覆返我

撚樣：去報失啦，仆街

我唔知點算，叫完個人都仲好失落

Thx for sharing

人地屋苑 點解唔去自己屋苑

係自己屋苑鄰居認得你以為你係癡線
(可能樓主真係癡線)

去嘈人地

係囉，比人認得好尷尬架大老